[Group E] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

Topic hea撚到 屌你老母

屌臭閪維爾

對撚狗冇乜信心 屌

Kdb

伊狗hea到

訓左無睇，阿狗抽左咩group

去到8強當贏ok？

標題：阿媽係女人

Topic 應該打 輕鬆首名

屌西屌西 我鍾意屌西

辣殺TOPIC

屌手殘開多咗
Sor

咁易嘅!?

打西維爾算好

我廢事燈鳩車路士屌

深夜閪波你可以瞓覺
瞓到攞咗冠軍我哋會嗌你起身

大袋stay

樓主同topic一樣咁垃圾

希望唔好抽到d要儲飛行里數既隊

國米定紅牛會入E

一陣又好似上年咁 4隊都差唔多實力

上次welcome放題 佢出都冇得出

係就叫 提早贏西維爾杯

e組抽到亞特蘭大應該慘過抽中國米

對阿特籣大就仆街

想要干爹

比紅牛踢落歐霸就好笑

卡斯洛達！

哇 呢隊野E

當年拎冠軍都係group E ！！！

rb 國米 拉素 阿特蘭大都唔好打

google隊嚟？

避哂

Google 隊

我地都保送

開過個J羅湖 下半場即刻傷

去剷雪

馬路達

屌 抽中俄超google隊黎

對俄佬

車狗班legend幫到足

準備飛俄羅斯

贏了

咁都入唔到16強成隊空難啦

正呀 撚狗出局踢歐霸 實炒啦掛

仆街啦
要輸比魚腩出局

🇪🇸 Sevilla
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Chelsea
🇷🇺 Krasnodar
#UCLDraw

不愧係legend

保送林狗

Google隊

打google隊都輸的話，撚狗帶住全家切腹啦

咁到出唔到線 撚sir真係要lan

馬老大cls

做馬

Group h

俄超 卡斯洛達 唔算GOOGLE 隊喇

油狗入得場

google隊

放心油王會比錢買通

呢隊咩黎？

過閪到西維爾咩
一定又16強對拜

冇得教訓干狗

油狗神秘力量

屌你老母
比D垃圾隊我地

呢隊俄超好似琴晚嬴左波先入到歐冠

係唔係都要躝

隊隊都贏唔到嫁啦

兩位大佬真係幫到盡

咁都落歐霸就好笑

馬老大先係true bike

H組 獌巴黎RB

仆你個街遠撚到

完全未聽過呢隊

獌狗

佮

冇關係，對西布朗 同 殘熱

根本對邊隊都係皇巴拜

可能變歡送呢

曼狗對萊比錫？

馬老大

撚狗首名唔到真係自盡算

又曼城上上簽
曼聯陷死亡之組

H組

Group H 正

又要剷雪

猁打AJAX打啊特 好睇到

唔係好事
今年賽程已經特別密，仲要飛老蓮咁遠

油王咪可以睇波

曼狗上上簽

利狗輕鬆啦

要請番兩個legend黎做一官半職了

死獌狗今次仲唔仆街

又要去請教Daddy點踢

對華閪都冇首名

上季 雷米保送林伯拎16強獎金
今季 馬路大保送

猁要打雙阿

撚狗又有藉口冇得練波

曼城易撚到 屌

Drogba and Malouda doing a good job for #CFC so far. Like the old days. Sevilla and FC Krasnador so far. #UCLdraw

鏝cls

鏝又抽上籤

請迪馬打歐聯ok?

起碼贏面大先

佢勁d定閪布朗勁d

曼城
波圖
奧林比亞高斯

唔好話首名 如果16強都入唔到嘅話一定死全家

油王終於可以入場睇車

最大贏家 鏝城

年年隊撚屌都係咁

AJAX又要落歐霸了

報紙佬會唔會照寫曼聯上上簽打飛機

跌落歐霸到時飛得仲遠

然後8強鳩陣出局

啱架喇，歐霸level嘅隊同一組啱晒

鏝打歐聯對啲中游隊會派膠 年年都係咁

靚籤喎 打google隊

事實証明課金既重要性
年年好簽保送16強

抽中匈牙利ok?

撚狗賽後press con：球員水土不服，人地個場薯仔場，點贏喎

B好癲

遠到仆街

pot 3
算易果3隊中到1隊 真係幫到盡

抵啦 皇對國米

POT 1
拜仁 (A)
皇馬 (B)
波圖 (C)
猁 (D)
西維爾 (E)
辛尼特 (F)
蛆 (G)
鈀 (H)

POT 2
馬體會(A)
薩克達(B)
鏝(C)
阿積士(D)
車(E)
多仔(F)
疤(G)
獌(H)

POT 3
薩爾斯堡紅牛(A)
國米(B)
奧林比亞高斯(C)
阿特蘭大(D)
卡斯洛達(E)
拉素(F)
基輔戴拿模(G)
萊比錫紅牛(H)

迫害干爹

咁你想歐霸閪賽程
定出線呀

班Legend真係幫到盡, pot 1已經抽到隊冇咁勁
pot 3直頭抽google隊比你撚狗

我地真係算係呢幾年最好

干狗食唔食到鍠

H組 獌狗慘到

睇黎大家都無賭波

其實俄超唔好打
作客仆硬街

歐聯點搵遮醜布
窄射達

夠2名啦

我都係有賭先識

哥狗淘汰賽自爆

咁遠又冬

又bin 咁都見到我車

冇世三冇Bale 有機嘅

雷恩入Group E 文仔倒戈

米迪蘭特 華路士 巴沙克舒希 求奇一隊唔該

獌算係死亡之組

Harder

咪係

奇蹟啊，竞然係上簽

隨時傷幾件

巴哥老大盡哂力 撚伯係電視前面應該喊緊

等睇馬賽入C組

k

HARDER ! HARDER !

干狗對舊將

閪維爾都食唔到仲點食皇

垃圾車 女足

喊緊咁都出局踢歐霸點撚樣兜

馬賽對波圖

HARDER HARDER

世三可以屌死干狗了

H 組馬賽唔該

有玩fm都識啦

Harder好撚勁

巴狗心諗真係幫到盡 再落去就比人話出術

車女足

車路士傳奇之夜

好彩係好籤 唔係等陣撚伯當巴哥啊朗狗咁屌

獌開心

冇玩俄超

女足部好勁架

我車有歐洲最強前鋒

車女足>垃圾車

Fuck me Harder

垃圾車應該轉行主力發展女足
反正男足都柒左咁多年

有冇得睇馬賽對波圖？

買細開大
買大開細

女足利雲

其實垃圾車女足好撚勁

又可以挑戰歐霸

做另一隊Lyon
男足拎嚟養青訓賺錢算

越早作客越好，越遲越死

痴撚線 巴哥馬老大 冇出古惑真係冇人信

俾隊傑志嚟打
撚狗都可以輸俾你睇架啦
抽咩有乜所謂

終於唔係里昂
女子係咪里昂玩哂

呢個d數據戰神咁好撚勁

反而覺得猁算穩

想問抽完就會出賽程？

巴黎都有份

廁所達好留心睇住啲波

實好好睇

呢D垃圾隊出後備都夠啦 搵kepa條撚樣去就得

去c組啦馬賽對波圖

俄超真係唔識玩 買親都輸

係 連贏左好多年歐聯

咁你用港超班人黎比又誇張咗

FC Midtjylland
乜野隊黎? 丹麥

冇左椰子好似已經差好多

係咪£300k破咗轉會費嗰個

真心一問 車男足係車女足面前抬唔抬得起頭做人

利雲英文咁好係唔係想嚟車拍住雲拿

等睇一陣丹麥野 / 匃牙利野

咁飄忽

成個pot2得下體同多毛毛有得捱打下姐

遲啲米雞上去抽

都走哂啦條龍骨

利雲英文咁好

同一國家點同組？

西布朗都贏唔到，唔敢想像西維爾會炒我哋幾多球

竟然基美治d英文仲好過抖音狗

點解得拜仁人去攞獎

甘美治同利雲都講英文

係紐亞條仆街目中無人講德文

拜狗中場冇拎到獎

唔訓毒撚底 唔敢出現

抖陰狗利華

抖音利雲

會唔會係德國抽籤？

好柒

利雲mk flirt女

Moses

無睇直播 睇到你哋講抖音狗以為係CA

到左淘汰賽咪又係收皮

佢會自己落去踢返西維爾盃

POT 4 好多Google隊

係

專登諗左對拜topic
點知抽唔到
唯有16強果陣再開

係，西維爾第三，我哋第四

會唔會係英國來回要隔離

Hakimi 倒戈, 依D野真係整定

pot4有好多隊都唔識

中雷恩未 順便完場笠Camavinga波衫

新英格蘭革命2.0

仲有Arthur vs barca

是但啦

咁KDB呢

馬賽對波圖！！！

馬賽C

俄佬冬天落雪

Pjanic vs Juve

馬賽 C

group c 垃圾

鏝輕鬆到

幾耐無見過馬賽對波圖

真係馬賽對波圖

預言家

對波圖
終於有得睇

國米年年死亡組

我覺得巴哥識讀哂咁多隊隊名好勁

Tenet

艾人仔

莫斯科火車頭 A

好撚正

布魯日 F

Finallyyyyy

車區好多預言家

F 易撚到

點解你快成30秒

Robert Pattinson

巴斯克斯 H

逼害西維爾
咁嘅分組點做3弟去衛冕

f真係無睇頭
不過法傻好難講

伊斯坦堡之夜

屌

劇透撚

拉素同俄佬主場唔易打

文迪倒戈

文囝！

啲球會名咁多咁難讀 點解巴哥都識 背咗成晚
隔離馬路達淨係讀ABCD真係荀工

雷恩E！

隊google隊要被強姦了

MENDY倒戈

Mendy

雷恩 E

mendy

求下你E

屌呀

雷恩

屌 雷恩

文囝 ready

法國都ok

Chelsea get Rennes to complete the group. Reunion for Mendy right away. #CFC #UCLDraw

咁都出局 我跳樓死

Camavinga

屌你未來人火清淨係tip得中1隊

對佢好失望

垃圾車有實力爭取第三/第四名

真係打雷恩

爽!

車對西維爾，卡斯洛達同雷恩！

咁既分組，冇首名出線撚狗真係死撚去佢

法甲榜首

直接驗貨

抽簽係咪搞笑
牙朗對美斯
Arthur Hakimi Pjanic Mendy倒戈
馬賽對波圖

算好 睇下獌狗

兩隊google 隊

跳都唔係你跳啦

雷恩係法甲好勁

雷恩 好勁

好彩得一隊係遠 希望早啲剷雪

整定要笠波衫!!!

雷恩唔算google隊啦

雷恩都叫google隊

撚狗同西維爾同獌一齊死落去爭霸氣杯啦

雷恩同卡斯洛達都係第一次打歐聯

我想講雷恩係法甲榜首

B組

今屆主題係咪倒戈

獌狗又打PSG

真係唔敢咁老定打西維爾都打到護級咁

雷恩都google

你班友唔識就當係GOOGLE隊

雷恩都算GOOGLE隊既 我地岩岩就係隊GOOGLE隊買左個人番黎打龍

西布朗

屌你馬老大一嘢禽落個波度，擺明睇住嚟抽

主持都點頭服左巴哥, 咁撚難讀都讀到

雷恩都驚死左佢
首名硬

我哋要做歐聯葉劉

吓，你搞笑？

贏輸唔緊要最緊要帶幻幻過嚟

⭐️ 𝗚𝗥𝗢𝗨𝗣 𝗘 ⭐️

🇪🇸 Sevilla
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Chelsea
🇷🇺 Krasnodar
🇫🇷 Rennes

#UCLdraw

一開頭文囝咪又係俾你哋叫google龍

POT 4
莫斯科火車頭(俄超)(A)
慕遜加柏(德甲)(B)
馬賽(法甲)(C)
米迪蘭特(丹麥超)(D)
雷恩(法甲)(E)
布魯日(比甲)(F)
費倫斯華路士(匈牙利甲)(G)
巴沙克舒希(土超)(H)

笠波衫

英格蘭野同俄羅斯野 12分輕鬆

當年沙比得兩粒波
望住黎抽疤狗

比著係以前我，見到咁既分組，每一隊易食指數一定有5星，但而家係撚狗帶隊，每隊易食指數得0.5星

正😹😹

我地車啲名宿開始上曬位終於有神秘力量

同上年差唔多

撚狗咁廢好出奇咩

入到16強係目標

我地養左咁多Legend, 終於有用

其實唔算難打

無首名你叫林蛇如何是好？

同組兩隊落歐霸

作為一個車狗 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈車首名有咩分別。

令我地班車狗 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先雷咩恩,唔好玩啦 法國野，6分穩陣

西維爾,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..車半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 kai,雲,豬,譚 加上關鍵王切.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手車狗..is侮辱..哈

今年算唔算冇死亡之組

雷恩第一年踢歐聯，咁都驚不如唔好踢

隊波可以入到四強 但係撚狗帶可能分組賽第四

倫敦球迷，幼幼，歐聯十六郎，deja vu

今年支籤唔錯

尋日個盃就係輸法傻憨鳩

B除左皇隊隊都算係有得打下

俾咁嘅對手我轟is 侮辱

我哋同閪維爾得一隊會跌落去

少年你太有自信了

乜咁快抽歐霸分組嘅？

靜D啦

根據上年驗完貨買椰子
今年仲唔係買camavinga

上年係 荷甲 法甲 西甲
今年係 俄超 法甲 西甲

其實差唔多

俄超鳩買半和就得

我唔信你一開始就識

易打到仆街
同宣佈出線無咩分別

屌係喎眼瞓得濟short鳩咗

西記個Kounde

賭開波咪識

雷恩點會唔識

係直接爭歐霸

驚年a cole抽歐霸唔識讀 好撚好笑

雷恩原來暫時法甲榜首黎

有撚狗就唔同講法

上年買雷恩贏好多

文仔母隊好難唔識

出唔到線仆街死

佢講緊Mendy

基本上同上年差唔多 隊隊都有機會出線
撚狗帶領下既垃圾車就等第三/四啦

雷恩咪mendy果隊 咩google 隊呀

文囝未嚟聽過吓雷恩囉

Farmer league 都驚 執柒左佢啦

cech係renne簽返嚟喎

點會雷恩都要google

平時少留意法甲個d唔識都正常既

關鍵王切

flick幾時過黎教

獌咪死亡之組

求flick頒獎荷里活片背景音樂名

雷恩梗係識啦 我講Mendy

上年買雷恩同阿特蘭大

flick德文好好

最少要8強啦

落歐霸算唔算先
唔好睇少撚仔

巴哥：手下敗將

獌狗咁撚廢

mendy 就算cech 同佢師傳都係兩年前先留意到

無18分好lan

咁定籌錢比返101蚊黎

準備次名出 16強對拜

其實我覺得德文好好聽，但聽講好難學

點會唔識

睇黎今年要拎歐聯了

睇黎撚狗有望年尾被炒

Angry Roads

🚨 Negotiations for Callum Hudson-Odoi are in full swing! Bayern are hoping to get the player on loan from Chelsea. Bayern bosses are determined to fulfill Hansi Flick's wish for a fourth winger and Hudson-Odoi is Hasan Salihamidžić's desired target [@cfbayern, Bild]

睇牌面嚟講 其實應該夠做
係打剷雪隊遠麻煩
最大問題教練係林狗

俄仔6分, 油王唔該關照下

岩岩上面柔清個source話stay喎

官方圖 感動嘅係油狗終於可以入場睇波

油王好似同普京幾熟

Loan 完option to buy 之後再set回購

信撚伯 唔怕

其實B都係死亡之組
Car park同另一隊都好似唔弱

華西 = 西維
阿積士 = 卡斯洛達
里爾 = 雷恩

咁岩法甲而家雷恩排緊第1 里爾係第2

最強之人已在陣中

Harder

CFB=Tier10

蝗其實都冇想像咁勁

油狗成個歐盟都唔比入？

屌你女足屈到
Harder

loan條撚咩都無翼用

要飛去俄羅斯，遠撚到

LOAN埋佢搵林伯條撚樣自己落去打翼

蝗呢幾年都回晒塘

近年講西維爾一定高華西一級
阿積士同卡斯洛達 邊有得比

Chelsea Drew the only non league champions in Pot 1, 2nd lowest ranked side in Pot 3 & 2nd lowest in Pot 4. #CFC #UCLDraw

林狗

好似英國唔批簽證？

咁又唔好咁講 話曬咁都反cup到西甲 只係chur盡咗

咋咋臨俾埋利雲就收工啦屌

為撚狗死唔值得

邊個入波即斷腳

比個機會油王睇波

跟住輸鳩埋

-6足球

跟手炒人

英超除左獌
鏝車痢都幾好簽

i mean 個分組既隊伍 今年同上年既分別

個"=" 唔係代表佢地實力

上次咪累到RLC收山
今次會係邊個

^

林伯

親車講左留隊 德國文妓冚家剷！

好似

滲透所有足總

油王應該最開心, 有得睇自己隊波係俄國威威

獌3揀2
我哋俾撚狗教自動第3

呢到啲人真係痴撚線
對勁隊又屌迫害我車
二線歐洲隊又話實力同車差唔多
Google隊又嫌遠

唔係啦 其實好多都係緊緊熟架炸 經常都踢得好西 係靠賓c馬

獌我反而唔擔心
鈀已經無想像中咁勁
RB聯賽歐聯兩個樣

我想抽拜

身為車迷骨子裡都係想同強隊交手！

快撚d炒撚狗啦
趁開季

無辦法 睇完林狗波個個都無哂自信！

蝗疤拜鈀一齊上

我都係 屌撚爆佢哋

Btw 鷹囝出左新片

未睇既快啲去睇

其實唔擔心打邊隊
因為如果林伯繼續咁撚樣教 打邊隊都唔會穩

兩個樣但上年4強

topic都諗好

利雲真係慘
根本可以金球

即係歐聯勁啲

撚狗咁都入唔到16強切腹算啦

睇完撚伯使左二億踢到咁 又真係幾無信心

油王準備現場感受一下撚狗既閪波

歐霸王者西維爾
主場王卡斯洛達
法甲黑馬雷恩

今次垃圾車真係好惡打

相信踢埋下場英超 d樂觀晉級出線撚就會放棄

排第四 歐霸都無得踢

試下我地同psg rb同組
你就唔係咁講

未撚驚過

隊隊都打唔贏嫁啦

俾著沙爹都食硬 問題而家係林狗

🏆 UEFA Women's Player of the Year!
🏆 UEFA Women's Forward of the Year!

Congratulations, @PernilleMHarder! 👏

rb冇咗雲狗應該易踢咗唔少啦

英超垃圾車路士

沵

勁到

上年最carry果個白蘭地都走左
應該同上年差好多

林狗帶領下我地5條A 都會變成 坐歐霸望2線出線

好似條韓仔有料

乜撚野白蘭地 Rb喎

女足仲勁過男足

白蘭地以前踢利華WO

佢係咪同女車仔唔知邊個係couple
定第二個

人地有成個紅牛工場，潛力股出唔完

屌
我on9
成日記錯kai同白卡個隊

白蘭地同KAI兄弟黎WO

連打降班隊都唔再有自信

係
我記錯 成日記錯Kai同白卡仔原本個隊

打泡菜果陣佢carry孫狗

鷹囝第2條片

黃喜燦？

錯得幾離譜

對唔字囉
德甲盲

純碎因為巴狗柒姐

呢度會唔會有ching唔知咩係馬賽對波圖

後生

艾人文00後可能唔識

撚狗幾時躝

聽講雷恩法甲係防守隊黎

睇黎要會要輸防反

大把連登新車迷

白狗、閪布朗呢兩場已經證明左下游隨時都食唔到

佢啱啱貼中左點會唔知

我地想要強隊 咁樣林狗就可以快手躝屍趷路

可能佢冇睇過

柒左sor

望少半日車區 已經推咗個半個post

反方向睇 如果出唔到線、踢歐霸
應該可以加速炒林伯，還車路士正軌

佢哋無左個最勁既mendy

乜油狗唔可以去西班牙法國睇波咩？
點解講到俄仔先得

歐聯俾放3成主場觀眾入場

本人00後都識啦

肥安冬季上車 帶領我車重奪歐霸

睇過啦

英國唔係禁6個月？

其實有冇十年

00後都知啦

我估借走Barkley 係想俾個位anjorin 多d上陣機會
貫徹而家扶青訓既路線

Btw
Sancho 睇完歐聯抽籤仲想唔想去獌

希蛇

呢兩張濕濕碎啦

買撚咗人哋個龍都贏唔到撚狗理應切腹

如果可以我想中 皇同國米
俾夏神25古LKK干地一齊中出我地4場 都咪話唔爽

廢事比人ban

冇買人哋防守大將 cama

想要拿高士文

撚狗任務 去到雷恩笠camavinga波衫 然後去俄慘敗 即時俾油狗炒 連隊巴都無得上 然後希蛇再上車奪歐聯

艷舞

視乎當地法例
即係作客雷恩會有觀眾

再奪歐霸等煙蛇嚟啦

我估條片個個都睇過啦 我仲好記得佢件衫

啫係自己主場就冇球迷 打客場就成堆客隊球迷

黑社會咁款

我都係覺得佢有頭髮型啲

光頭狗

歐霸不敗男 - 沙利

係得黑人咁鍾意留光頭

可能撚狗睇完切兩場 都仲係有信心操返起佢掛

馬老大似打住家工嗰啲賓仔

Legend move

/•\

巴哥甩頭髮姐下話順手整光佢

似依家大學請返嚟嗰啲保安

岩岩先睇完鷹條片
死追飯狗好on9

帶車重返正軌

火撚鳥

嗰啲係gur架佬？

火狗

黑人本身啲頭髮已經難搞 髮線高變謝雲奴咁不如鏟哂算

抽完籤啲MKs又走曬

謝雲奴剷光仲冇咁柒

巴哥一定係頂頭鎚頂太多搞成咁

為左我車，搞到光頭

legend

陪完女食完飯有下場

仲留係度傾波先係true bike不過唔計你伊狗

似非洲人

佢隊歐霸小隊個個都upgrade曬

Cho = 右路爆底王
切 = 未來林伯特
Eason = 歐霸最強左閘
Kepa = 未來會長，關鍵時刻做到野

依家變曬廢人

beckham都carry唔到呢個頭

計我，ok?

暫時見到嘅都係非裔

無野傾

馬老大一直以來我都覺得佢似菲律賓人多過非洲人

無囡無fd
全日門口都無出

佢果d未黑得哂

文尼就真係純種非洲

你仲細

呢家要求點人數

佢係南美人

火撚屌同奧寶都未上過水

溫咗全日書望住啲fd出街玩 自己無人約

咁咪有時間cut片

不如下次聖誕搞個車區大食會，一齊出黎圍爐

圭亞那

係咪要大合照架

奧寶上左次po巴哥
火撚屌同寶清就真係冇出現過

鷹要陪女 不了
可能而家喺觀塘海繽會見到鷹囝

Hi

一入門口放低電話先，唔准影

金鐘m記圖

仲觀塘？百佳啦下話

留意到鷹個youtube有個女fans留言

感謝

Katerina

復活艾瑪狗變艾馬神真係要靠沙sir

佢咪上條片話怕比人起底個cdrom

9成係見你咁撚狼死先唔敢登記

想睇老鼠真人

笠水王
唔使旨意

實係驚左班mks

老鼠黎左會唔會威脅我地既生命

驚咗伊狗啦 係女都flirt

比伊狗影衰哂

老鼠屎

唔洗怕

會係咁跳佢以前成日po既嗰隻舞

屌
以前佢次次都post 勁食data

搞到我熄咗自動load圖

極多傳奇之歌

浪費資源

火屌黎埋既話就正
車迷聚會變左格鬥大會

不了 到時影完驚有班人j我

內戰（真係打）

會見到火撚屌追奧寶撚含 然後車區絲出嚟痴哂埋奧寶度 淨低我地呢啲簡迪企埋一邊大合照

九成笠哂水

Wendy 搞車迷聚

巴哥呢幅相好似Dexter入面個Sergeant Doakes

烏煙瘴氣

你

到時佢自己唔出席

你條撚樣搞到烏煙瘴氣

今次我撐火撚屌 明明係伊狗搞到烏煙瘴氣

2個都有份

希望你咪再Jer我

成晚無上水都屈我

是咪攬Ms kepa

英國爆成點

抽完簽靜到 成班mks

無野傾 打下機算

原來今晚又有猁妓睇

睇下西甲 等睇利阿

車拎歐聯果日 就係金鐘m記相見之時

咁認真，諗起以前DSE 去到最後兩個禮拜先急急腳溫
不過宜家睇緊Reading 陪你！

我隔離緊 個人就癲

姐係永遠唔會出現車區MK 圖

而家落街行吓感受吓氣氛算

都係hea底咁溫今日唔知做乜痾到仆街啲嘢做慢咗好多

係屋企柯緊屎渣

艾人清 DSE加油

潛完水返嚟唔好唔記得我

就係冇上水去撚咗食女

你快D 祝福艾人清入唔到大學啦

學業要緊

最後6日唔上車區love post先上嚟

唔好搞事

有得讀書就好好讀書

咁快潛水溫書
唔係下年先考咩

半年多啲差唔多啦

比心機
唔好好似呢到某位清咁考果陣食物中毒

我會小心

果位都好似好耐無出現

鷹出咗新片 未睇快睇

唔好因為歐聯而唔考通識

考咩科，唔識上黎問我地

幫到一定幫

估撚到你

咁痴線都有

其實唔緊要 反正垃圾車到你考dse嗰時應該踢緊霸氣杯

英冠尼馬入波

車區mks >>>>>>>校園台

隊隊聯賽杯都出副選
但撚蛇就半主力再輸埋

艾人仔加油

Wendy我會努力㗎啦

再入

富臨連英冠仔都打唔嬴 比人炒3球

cls 連艾人清都咁

Pin返
大家唔好三分鐘熱度
繼續支持

球迷post都阿狗化

富臨會唔會衰過黑池

上面啲對話咁似tg 交友gp

您所在的位置無法觀看此影片

應該起碼40M

好有世三影子

一有女成班人嘅獸性顯露嗮出黎

英冠野咋
10-20m搞店啦
要黎做下beanch

20M人地點會放

呢D英冠隊 你比15m都幫你含撚啦

佢知你要呢type肯爆入去嘅人
仲唔加價25m啦
mendy都22m

借走巴鳩真係好戇鳩
仲有對飯狗嘅執迷

E組算好彩？

英冠野咋 俾盡25m搞掂
林狗快手啦屌

永遠只簽plan a+獎勵足球=大袋enough

咁都唔射

阿狗利狗大半隊後備黎踢盃仔
我地拎大半隊正選輸柒左 林狗幾時死

原來得7分幾鐘，唔怪得咁快聽完啦

下後腳幾勁

大袋都唔撚用呀
慌唔係林狗覺得m狗夠用咩

學鷹話齋 就嚟後防唔夠人mm都要打埋

Tmr就咁錯過左個俾名帥調教嘅機會

Everton's second bid of £25m plus add-ons for Norwich defender Ben Godfrey has been accepted tonight. Godfrey set for medical in next 24 hours #efc #ncfc

你估林狗唔知唔夠翼用咩
佢點都有方法質m狗入正選11人

打防中算啦 夠勤力

英冠尼馬release clause好似25m

行動喇要

撚狗冇話要

日本仔空龍都唔入

訓唔到
仲未接受到受讓下出局 和左升班馬 借走巴仔 黎緊仲要比水晶宮屈機

椰狗 美國狗 出得番
進攻問題就會解決

到時就14連勝

嘩屌

Fati勁到

竟然咁有信心

肥+中年樣

我出返黎又可以幫撚狗續命

踢到幾多場

Legend never die

fake

real

吹到

仲係好圓

原來捷狗後生係咁靚仔

今年Group C真係有馬賽對波圖

都市傳說

Inter Milan are preparing a loan bid with obligation to buy Alonso for a fee of around £10.9m (Sky) #CFC #Inter

照殺啦

猁又射輸12m

23歲就搞到33咁

唔志在啦 比林蛇教完=kongu神科grad

差唔多

問題佢留隊 要睇佢出場=.=

同m狗一樣 小白臉學人留鬚

阿狗同利狗有咩新仇阿狗狗竇topic搶口到
定係阿狗而家個style 係咁

覺得今季so far呢幾場佢都ok，不過風火輪係咁，永遠你對佢有期望嗰陣就會爆鑊勁

拎撚完兩隻盃阿狗J到恆唒啦
所以咪周鳩圍咬人

傳緊藥膏去拿坡里

打英冠野都係咁失位
我會期望乞衣頭同sarr多啲

有啲技巧位如果想多少少人睇要注意下
1.出片時間—-盡量避開節日會出嚟慶祝既時段出片e.g中秋，平安夜，12月31，最好嘅出片時間通常係打工仔中午放飯、放工、返屋企食完飯呢三個時段。
2.出片內容——覺得車迷都sub得7788,可以快啲轉去講其他球隊嘅野，吸納多啲唔同球迷，唔好俾人圍爐既感覺。同埋出埋轉會既news,食埋個轉會窗尾水，呢啲鷹自己都有講過會做。
3.出片時機——如果早兩個月轉會窗開既階段出應該會再多啲人睇，不過唔緊要啦，等林蛇炒咗嗰陣即刻出條林蛇炒魷原因分析應該都吸到觀眾。

個人經驗：
要有心理準備嚟緊幾條片啲view唔會超過第一條
見到自己啲view數越嚟越低就會好灰
要對自己啲片有信心 捱過呢個階段就好快爆上去
最緊要keep住定期出片 出出下就會定到個出片方向 從中搵到自己既個人風格
有一條片爆咗就好快過一萬sub

Group咩都無所謂啦 閪布朗都贏唔到
btw 鷹把聲太monotone不過繼續支持

營運意見好到point
但係style方面俾佢搵到自己定位同風格再做微調會唔會好d？

傻狗欺凌譚sir

見到佢哋咁friend反而有啲放心添

style真係要出得多就會搵到自己風格 重點係摸清楚邊啲內容嘅片係多view(觀眾想睇)+自己想講

笑鳩佢希望佢發力

次次見到佢個頭都諗起佢

佢係李城冇gel頭幾型
依家gel完個頭反而好柒

各位早晨！

甩頭髮嘛

所以真係阿仙奴一掃飛機盃就皇巴拜上身

佢跑到出哂汗個陣我覺得好似

冇首名出線真係可以摺埋

我諗下條片講轉會 多d人睇

G CHI! Let’s go Hawk!!!

再講少少青訓得唔得？

列斯聯居然彈鐘

想g

一開始連登波台觀眾多就可以玩返啲膠，自己平時都接觸多玩唔少應該無咩難度，儲到咁上下sub 到時再諗駛唔駛轉

其實佢個老坑頭keep左好耐
只係你地無睇李城唔留意佢
幾年前已經係咁

會
要排隊
咁岩紅日連假拍多d
之後我諗一星期都係出2條到 有時間就3條
下條講轉會
再下條起Lampard同助教團底

有人肯出錢就得

唔止係車嘅轉會？

Easy啦，西維爾唔知會唔會突登落去打歐霸

為左個杯？

16強出局仲多錢喎

應該都係燶

其實冇錯喎，係獌妓逼人一定要有咩感受

如果係咁去PSG 都得冇需要一定係拿記

全隊車路士都錯過緊俾名帥調教既機會

直接換名帥

ca矮到

阿妓班白卡佬真係好癲
係咁jer住人地

同獌之前一定要人嬲一樣啫

我地車區會然多數都高汁，除左有粒老鼠屎

諗返起條爆閘狗真係好好笑

今年佢地個種心雄好似簽到奧斯爾個年

企到a高咁嘅

諗起以前Winning有個attribute係injury，如果擺落而家車狗都肯定有半隊係C

鷹囝，加油！

Let’s go hawks

老鼠

Confirmed RJ = 老鼠funson

唔怪得唔去隻揪

今次我撐猁迷喎
班妓靠黑哨贏咗FA Cup之後意氣風發到依家周圍搞其他球迷
問佢地攞咗歐聯未又會搵第二啲嘢嚟講

伊狗

好在暫時有我同鷹拉翻高個mean

車區變了

好想今季聯賽大炒佢地

LaiHing ig

班垃圾等俾我哋炒啦

都係我地果啲搶口post搞笑啲

屌你老母！

好撚柒唔知以為三冠王咗

一星期2條已經算好好
唔洗逼自己出得咁密
如果想出片出得regular 啲就可以試下定一星期邊2/3日出片
同埋可以係特定方向既主題，咁就養到觀眾睇片既集慣

講下其他球會轉會多d人聽

宜家無乜野，以前有幾年攞冬天冠軍個陣啲馬撚仲on9，日日發癲係咁開post 洗板

鷹：

我都覺得regular出片好啲
過埋呢水轉會窗 有貨都留住先

kepa

Mendy Out

聯賽贏左都話
尋日猁狗個陣仲廢過熱
比佢地贏賽馬會杯都夠洗板

收皮啦阿狗，今季車一贏你地，實會慶祝到你連登都唔敢上

其實應該咩隊贏佢哋都會

好，決定阿一輸波就

今日幾點press con?

阿狗突然黑人憎過猁

洗完兩億睇個勢似飛機杯都無隻
到時真係唔知邊個笑邊個

Tonight 8:30 pre match conference

林伯不除

我地from都冇 過到水晶宮先算

我開始覺得你個（迷迪）係指第二啲嘢

聽晚都搞唔掂既話就精彩

文迪呀

水晶宮呢期fit過我地
輸都唔出奇

林狗躝

撚狗教撚到隊波死沉沉咁

不過星期六應該大機會full team

都已經無野好屌
輸左咪loop由11月輸閪咸果場波個post囉
咪一鳩樣

真係威脅生命既野獸

鷹新片700幾views 點解咁少like

dmk中秋出晒街爆房未睇

定雲迪？Wendy？

trump都中埋

好提議

可能固定2日出

1日專講足球新聞/轉會消息/比賽後話
除左車 包埋其他球會 （咩都吹下 當聽podcast咁 條片無咩effect)
呢條片就會長d 20-30分鐘 大家接唔接受到

另1日專做車路士
講下球會 青訓 教練 高層 歷史
呢條就用心製作d

點睇
又講到車 又吸納到其他球迷

可以呀 加油鷹囝

出多一日講舊登膠post

咩都撐

=_=

伊狗躝>撚狗躝

支持
可唔可以出一集撚蛇教波專集

伊狗必須走

5分鐘講完啦，全部自動波

唔好爭 一齊

明明買人plan a咁濟，以為好針對有曬form
屌點知由熱身賽對白禮頓開始場場都唔同

阿狗谷咗咁多年d精味勁到

上策rj zllm鳩斬
中策德國幫彈彈波
下策ca突破足球理論
死球mendy出黎打

完全無辦法下 先出豬蛇救世

其實可以加d background music好d?
感覺冇咁悶

陰公，增完兵打下遊都要預輸波

呢個留返冬窗再講

每次輸波d留言都係咁上下，證明撚狗毫無改善

果日屌人爆閘
今日贏波即刻群魔亂舞沖入人到爆閘

算尻數啦 足總盃完左咪即刻入黎爆閘
重要爆足成個禮拜

trump

伊狗好人嚟挽留

阿狗不嬲仆街
贏就不可一世
輸就總有野賴
你贏就係你有運
佢輸就賴只係佢唔好彩

車路士有鷹做球迷係一種福氣

歌都有得唱啦
兵工廠輸波只有賴地硬的祖訓

20-30分鐘個人黎講覺得有啲長
20分鐘都ok既
但如果條片既內容做到30分鐘
我認為反而分2條出 每條1x分鐘會吸引啲

你同伊狗都躝啦 成撚日係度flirt

我覺得podcast形式既話20-30分鐘無問題 外國好多podcast都長過1個鐘 雖然香港未必有人會想睇

真

Cls是必須的

想多啲人睇 應該要去fb白卡 gp share下
只限車po唔夠

會唔會有反效果

應該好多dislike

驚鷹B吐血身亡多啲

阿狗隊波 仲要講隊波歷史都其實唔係好撚勁
利迷以前折墮 都講緊5個歐聯
阿記日日提住49場不敗都唔知有咩好得戚

佢哋最後一塊遮醜布黎

一到聯賽見真章 猁即刻贏啦

鷹主要講資訊性既野 都dislike咩

普sir幾時黎教

白卡嘅野我地識條鐵咩

係90-00年代呢十幾廿年威啲但都唔係班霸級 仲要一次歐聯都無攞過

可以試下講佐

咁不如整條片係反撚的10個理由，搞下班白卡

1.曼城名叔
2.倒戈入波
3.用人唯親
4.能力不足
5.
6.
7.
8.
9.
10.

從來評價班霸都係睇聯賽同歐聯冠軍，但冇睇波既人隨時俾班痾狗搞到以為足總盃同聯賽盃先係大盃

白卡大戰
lihkg vs facebook

btw athletic 維穩文

躝啦

支持撚狗lan

似乎鷹唔係做呢種評論/戰術分析
都係講轉會/內幕/歷史

CALLUM HUDSON-ODOI has hired a personal trainer at his own expense to try to force his way into Frank Lampard's plans.

The Chelsea boss has made repeated demands for the winger to show him the kind of 'work ethic' that will see him regain a regular first team spot.

大袋

薯蓉狗

轉個頭會唔會自己貼錢去拜仁

上場打熱有球回防截到波

聽晚俾zaha射死

你咁高人工，請多個比Tammy thx

成材pls

繼續高位防守！比人放狗咁放

除左大事之外好少見到鷹表態
對上一次係唔係卡吐轉會去鍠

以波論波，高普都做左一年8弟，兩年4弟先有一個歐聯，再下一年拎英超

雖則話高普無林狗咁多資源，但前前後後都用左3年先重建到

不過車迷由細到大都贏慣（包括我）
雞胸3季仲忍到林狗應該無乜可能

就算球迷肯油王都唔會肯

所以我底線係下季（第3季） 前贏唔到英超或歐聯，就要同林狗分道揚鑣了

所以依季佢有前4，就算雞胸我都唔會叫佢躝

最多日日夜夜祝佢死全家

And Hudson-Odoi has taken his manager at his word and is spending £1,500 a month with his own specialised fitness guru.

The winger is also coughing up to rent the entire pitch at a non-league club near his South London home.

They were four times weekly before the season started but are now being whittled down to twice a week to fit in around matches.

Hudson-Odoi has started two of Chelsea's last three matches and scored once - when he came on as a half-time sub to help rescue his team from 3-0 down at West Brom to grab a draw.

He also played the full 90 minutes of Tuesday's Carabao Cup defeat at Tottenham which went to penalties.

Chelsea academy graduate Hudson-Odoi faces extra competition for his place this season following the big money signings of Kai Havertz and Timo Werner.

應該係比Benteke再起機

包輸準備好剷草了

咁你叫定佢躝都得

盃仔都無得贏呀

外借無得出

洗250m 我唔會拎聯賽杯or Fa cup 就滿足

依2季無歐聯or 英超 就躝，理撚得佢贏曬聯賽杯足總杯+飛機盾

Oh

笑死，佢都覺個教練團無料要自己出錢請個

好多球員會另外請人

高普係proven manager
未去利已經挑贏拜仁，撚蛇點同佢比

撚狗都會係車到做proven manager

撐撚蛇唔能易

話晒shitty名宿 俾下面好喎

Humble 袋

袋人謙虛

外國咪多人聽，亞洲地區難啲

咁長一係就要好有話題性

同埋最好講其他球會個集講下果個星期最有話題性既球會講啲舊時內幕/新聞/球會權力架構etc，唔一定要講戰術，唔駛花咁多時間剪輯畫面，但都夠eye catching

E.g. 如果轉會窗前後有某強隊突然比人大炒可以講下同果幾年轉會策略既失敗有咩關係

俾西布朗半場炒3-0計唔計突然比人大炒

c朗都另外請條team 啦

今年會唔會又係猁狗冠軍

就算係都唔會爭好多分

好正路都係

我覺得如果其他球會你都有特別故仔 都可以當車仔片咁講 應該幾幫到你去吸引多啲球迷 始終暫時都好似冇咩主流媒體係會講

另外我覺得20-30分鐘 長度唔係問題 但係鷹B你真係要試下多啲語調高低音 我地車迷會對你有情意結 冇乜所謂 但係其他人睇可能會覺得悶 呢方面我覺得你可以揾下鷹嫂教下你 佢拍片咬字呀語氣個方面其實唔錯

Let’s go hawks !!!!!!!!!!

同埋d懶音
發覺鷹d懶音都幾重

串到

成篇文就係講佢買到人
同埋將佢同高普哥狗比

完全無講過佢戰術素養根本唔撚夠班嘅事實
高普哥狗係之前球隊起哂朵啦

熱下rd對屎篤城
撚狗躝未

熱狗繼續一周n賽

買到人唔需要做教練
做總監得啦

唔好搞咁多野一早請返肥安已經有力爭標啦

禮拜二踢完禮拜四又踢

算唔算黑暗兵法

成篇文我最認同就係因為美國狗同椰狗傷咗
所以踢唔到Lampard Ball

成篇文應該發大呢個點黎講
但就只得一句

好簡單，過多排等傷兵好番之後，就知林狗有冇料到。
冇貨就要躝

老實咁講
一早請肥安教既話真係唔會有今季轉會

有Kai Werner 高簡佐猛 都踢唔到lampard ball 躝啦

袋囝

Ca同椰狗先係核心

屌佢老母打返上季上半段果啲波我都收貨

最理想就係搵撚狗砌好個班底
之後搵肥安/哥狗啲即食教頭嚟爭冠

唔反佢住

黎緊星期日又黎踢大戰

下場繼續閪

核咩心呀，無翼點撚踢波

邊似得撚狗咁醒求其搵個去踢翼

2億入面無一個翼鋒

佢同Kai邊個天份會高啲

屌 咪玩啦

袋如果唔係傷過佢天份應該高啲
話晒最強青訓加同辛祖差唔多

屌 兩個都有人吹奏
Kai同佢又係U21打爆機
只不過Kai早一年上一隊

自家青訓先吹奏姐 依家個實力邊有一線水準 係勁一早搶咗安同ca正選位啦

認真未傷之前好似真係會踢正選

咪係，吹佢話最強青訓。點知打咗幾年都未上位，人哋辛祖已經屈咗兩年機。

袋狗練唔番盤扭過人能力就可以放棄

We are delighted to announce the signing of Czech Republic International Vladimir Coufal ✍️⚒

#WelcomeCoufal

西咸簽到人了
唔洗放飯狗

輸咗就輸咗咪咁肉酸啦

佢分波係好叻，直頭勁過唔少攻中。

公道啲講 英超對年青球員成長係唔友善
CA Kai都係年紀輕輕就德甲出道 大把空間時間成長
袋係青訓超班 但一隊未夠未火喉已經好勁

我覺得袋無吹奏袋既人講到咁勁 但係都無反佢既人講到咁差

[霸氣盃2.0]車路士球迷開季討論區

環保

未傷之前我都信
佢上季尾因為CA開始上力都叫有希望嘅

唔應該拎kai比 都唔同級數 同綠木果d比就差唔多

吹到
拜狗當辛狗咁追
攞綠木比

我覺得袋個case好特別 開始喺一隊上位嗰陣就傷左 係其他後生青訓無發生到既情況 同時我哋都睇唔到佢真實既潛力去到邊

Btw獌又放一隻翼

邊個

行切條路 一踢起就傷

彭利拿

good news

咪撚玩啦

好彩佢而家仲有啲表現

呢個堅廢

咁樣睇個龍門框唔算高kepa太多

反而技術馬馬嘅譚 又冇咩傷

但係已經冇人用 連呢啲湊腳都唔要真係CLS

傷左lock down前後果幾個月

上季比傷搞到變爆旋陀螺

代表會買

呢隻仲廢過lingard

呢件湊腳都唔撚掂

隻英冠仔都好似走埋

1001